有冇人記得歐聯4強 big4三英戰呂布ge年代

06-09年歐聯
連續3屆都係有3隊英超入4強
真正英超盛世

但一個卡卡 一個美斯
南美兩大球王
各自帶隊摧毀英超好夢
結果個3季實質得一屆係英超奪冠

個幾年唔少英超big4 內閧
打得十分燦爛

費托 Walcott ge光輝歲月

咁多負評既 我屌晒你地老母

柒哥其實真心唔曳

北京電視機

因為你開
好好檢討

冇左雲加就冇左嚮導

以前阿狗救全家個個都會有野教到d細ge
好似法比 雲狗

近年靠山神同燒救全家 但好似得自己踢咁

好彩美羊都叫有返d領由風範

有屆係北京電視機？

09年臭閪死疤狗北京電視機收撚皮啦

係
近代最黑哨
但決賽比矮撚美欺頂贏曼聯後防都十分有趣

就係嗰排開始睇波 睇住英超沒落然後而家有返起色
有啲感動
利申利迷

兩球係兩個鐵衛vidic同rio輪流派膠
一個比etoo輕鬆cup
一個企喺度比矮仔頂入

利記成日打車仔

又特別多波入

個時高登都未算最興盛
如果唔係波台一定晚晚暴動

但剛剛呢季又唔掂

卡卡一個屌打曼

英超盛世得個三季
西甲盛世左6-7年
講緊歐霸仲有隊西維爾屈機

巴狗洗左底啦

太多英超會好悶

摩一車
利8+9
講起都要劣一劣jer

ching 識波